<resources>
    <string name="app_name">AI résumé</string>

    <!--Authentication Validation errors-->
    <string name="error_email_required">"Email address is required"</string>
    <string name="error_required_password">Password is required</string>

    <!--Toasts-->
    <string name="loginCredentialsSaved">Credentials are saved</string>
    <string name="oops">Oops!, Check your Internet.</string>
    <string name="failure">Please try after some time.</string>

    <!--Labels-->
    <string name="lb_registration">Register here</string>
    <string name="lb_multi_lang">Résumé de texte multilingue</string>
    <string name="lb_summarize">Résumer</string>

    <string name="about">AISummarizer, votre logiciel de résumé de textes multilingues vous offre une méthode de lecture plus
          efficace !
          Votre activité requiert une lecture d’un nombre considérable de documents, nous avons la solution pour
          réduire jusqu’à 80% votre temps passé à lire et pour obtenir la substantifique moelle du contenu.
          Très facile d’utilisation, ce logiciel produit instantanément le résumé du texte de vos documents, pages
          web, mais également de l’ensemble du contenu d’un dossier de votre ordinateur en seulement un clic …
          C’est aussi la possibilité d’accéder en temps réel au résumé de chaque résultat de recherches sur les
          moteurs de recherche, les portails de news et les réseaux sociaux vedettes sur Internet grâce à l’API de
          AISummarizer. Il permet aussi le résumé des documents associés aux tweets d’un grand nombre de
          journaux nationaux et internationaux.
          Grâce à des années de recherche, la méthode développée par AISummarizer permet de restituer une
          synthèse conforme au sens initial à travers une intelligence artificielle tenant compte d’une analyse
          linguistique approfondie du texte.
          Performant tant sur des documents écrits en langue française qu’étrangère et associé à un module de
          traduction, vous obtiendrez le résumé automatique du contenu de 21 langues différentes.
          Autre innovation; AISummarizer est le premier logiciel de résumé automatique à faire afficher
          instantanément et uniquement toutes les images, vidéos, photos d’une page web en un seul clic! Il suffit
          de soumettre une page web et de cliquer sur le bouton «Seulement des images
</string>
    <string name="lb_about">A propos…</string>
    <string name="lb_your_text">Your Text</string>
    <string name="lb_your_file">Your File</string>
    <string name="lb_your_url">Your URL</string>
    <string name="lb_text">Texte</string>
    <string name="lb_file">Fichier</string>
    <string name="lb_web_page">Page web</string>
    <string name="lb_select">sélectionner</string>
    <string name="lb_cancel">Annuler</string>
    <string name="lb_delete">effacer</string>
    <string name="text_language">Langue du texte</string>
    <string name="clear_text">Effacer le texte</string>

    <string name="faq_text1">For Summarize:</string>
    <string name="faq_text2">En choisissant le bouton “Résumer”, vous pouvez résumer des textes par copié/collé (onglet \'Texte'), des URLs web (onglet 'Page Web')</string>
    <string name="faq_text3">1. Choisir la langue à résumer dans la liste des langues proposées.</string>
    <string name="faq_text4">2. Coller ou écrire votre texte puis cliquez sur le bouton “Résumer”.</string>
    <string name="faq_text5">3. Un résumé automatique de 25% est généré par défault. Vous pouvez par la suite augmenter ou diminuer ce pourcentage après avoir cliquer sur l’icône à droite du bouton “Résumer”.</string>
    <string name="faq_text6">1. Commencez par choisir votre document à résumer à partir d’une connexion iTunes.</string>
    <string name="faq_text7">2. Sélectionnez AISummarizer dans iTunes, vous verrez à droite une proposition d’un bouton d’ajout. En cliquant sur le bouton + le choix d’un fichier “.TXT” peut être soumis depuis votre smartphone ou votre ordinateur.</string>
    <string name="faq_text8">3. Sélectionnez votre langue et votre fichier et procédez au résumé automatique comme indiqué dans “TEXTE” ci-dessus.</string>
    <string name="faq_text9">1. Copiez une adresse Web (URL) ou un lien à résumer.</string>
    <string name="faq_text10">2. Sélectionnez la langue de l’URL à résumer.</string>
    <string name="faq_text11">3. Collez l’URL à l’endroit prévu puis cliquez sur le bouton “Résumer”.</string>
    <string name="faq_text12">If you have any questions or feedback please feel free and contact by an:</string>
    <string name="faq_text13">contact@aisummarizer.com</string>
    <string name="faq_text14">https://www.aisummarizer.com</string>

    <string name="lb_are_you_a_new_user">Are you a new user?</string>
    <string name="lb_register_here">Register here</string>
    <string name="lb_per_summarize">%  Summarize</string>
    <string name="lb_help">Help</string>
    <string name="hint_web_page">https://aisummarizer.com</string>
    <string name="lb_about_heading">About</string>
    <string name="lb_contact_details">Contact Details</string>
    <string name="contact_aisummarizer_com">contact@aisummarizer.com</string>
    <string name="payment">Payment</string>
    <string name="lb_donate">donate</string>
    <string name="hint_card_holder_name">Card holder Name</string>
    <string name="lb_proceed">Proceed</string>
    <string name="err_stripe_payment">Your stripe live account is not connected. DO you wan\'t to connect it and make payment?</string>
</resources>